想揾個人傾偈都無

毒到病入膏肓

樣衰到病入膏肓

係病入膏盲